屌，飲咗杯凍檸茶搞到訓唔撚著(入嚟傾下計)

依家精神到一直係到諗單戀緊嗰個女仔
開頭都對個女仔有好感，本身冇太大慾望得到佢，覺得可有可無，但依家感情越嚟越深
事關開頭唔知佢冇男朋友，想話識下，一直搵佢傾計，佢又好似好樂意咁，又話睇得出我唔鍾意佢，後尾知到咗佢有男朋友，想話算了，唔想拆散人地，點知依家完全冇傾計，(可能俾佢發現咗我鍾意佢？)，成日都會望住佢，但每次望住佢，就算經過面前，佢都唔會望我一眼，同之前完全唔同晒，唔再會主動搵我，依家個心囉囉攣，唔知點。。。。

都唔關檸檬茶事

關檸檬茶咩事

想傾下杯凍檸茶多啲

Sor，離咗題

咁樣好咩

move on
唔係點?

飲杯凍幻茶沖淡佢？

人地有仔，咁樣好咩？之前佢覺得我唔鍾意佢個陣，我問過佢如果我真係表白會點，佢話拒絕，當堂超sad

錯的時間 錯的人

囉囉攣 索性攣埋佢吧

我想瞓

我都覺得係，但改唔到，試過攞其他野嚟分心，但都冇用

女都冇人要，何況仔

過左4個月仲係咁就睇醫生喇
過左無幾耐嘅事咪由佢係個腦度
好快會淡

btw你句囉囉攣搞到我都有啲掛住零食店姐姐 haha

但佢依家仲係我嘅生活圈子度

試下搵個新對象啦

即係佢無鍾意過你？

我都試過轉移注意力，但個腦。。。

從來唔覺得茶係可以令我訓唔著

之前飲老麥奶茶都訓唔著

有啲人只不過係過客 無謂咁上心

可以講係暗戀，所以唔清楚
佢有bf,所以呢個可能係拒絕嘅原因

屌飲左奶茶on99勁精華